[逆統戰jj召集] 豬隊友就免喇

本說明書好厚好多字
有冇懶人包

我都係今日到左

上年8月～10月聚籌超額223倍

黎緊應該會出pc game同手遊

唔知到時手遊活動
會唔會叫玩家到指定地點做任務
好似Pkmon go咁
去新疆解放集中營

我都back左, 好期待

玩落點樣

steam幾時出

完全睇唔明點玩

唔要賣比我

無得買喇咩？

唔係得之前有訂先有咩
好似唔見有鋪有賣

邊有鋪敢賣？同埋香港有獨特包裝,唔講都唔知是咪個隻遊戲

我見到人講
好有心思

港豬版好特別，原版型好能多

師兄我都係啱啱收到
唔知點解分開左三盒
你地收貨嗰陣分開幾多盒？

咁快收到

今日到左 三盒

師兄買左三盒？

係

訂咗6盒加設定集，但收得3盒

好似港豬特別版有2隻
我收到流星
有人話森林

我咁多盒都係森林
想換盒流星

應該唔止2款，我係獅子版，有冇檢查底盤，我盒有埋流星既紙套既，個紙套反轉有特別既